垃圾立場，幫夠何桂藍打飛機未？

又幫何桂藍出文講好說話，好似無見過非眾志聯盟既候選人咁頻密出現喺立場新聞入面
連專訪都好似得何桂藍有，前記者真好

自己友當然係幫左自己友先
唔通幫你咩
不過佢地又真係唔好做得太過出面